\begin{song}{Elle encore}
	
%	\original{Helan går}
	
	\original{\citetitle{helan_gar}}
	
	Elle encore \\
	Siun gopfa de ralalalala \\
	Et l'encore \\
	Sium gopfa de ralala \\
	Aux denses sous-mines thé élan tare \\
	Annie n'tait elle air à levant fort \\
	Elle encore \\
	Siun gopfa de rala la!
	
\end{song}
